[秒經]一人一首好聽既情歌

Twenty One Pilots

心目中最好聽情歌-First Love

那裡只得我共你

Love of my life - Queen
呢首介紹親俾朋友聽 個個都上癮

逆時光的浪